德國總理親自探訪「中國維權律師」的妻子, 關注中國人權

中國民主唔關香港人事, 咁關德國人咩事? 正一死左膠

Donald Trump 都講過: 香港的反共抗爭跟美國無關, 美國政府不要多管閒事.

默克爾訪華 會見維權律師余文生妻子
政治 14:02 2018/05/25

根據來自推特的訊息，正在中國訪問的德國總理默克爾，24日會見中國維權律師余文生的妻子許豔，兩人並合影留念。余文生於1月19日被捕入獄至今，罪名是「煽動顛覆國家政權罪」。

中國維權人士姚建清今天清晨在她的推特帳號Yao Jianqing推文表示，默克爾在中國，接見了中國人權律師余文生的妻子許豔，雙方就中國的人權問題交換了意見，並附上一張默克爾與許豔的合照。

推文沒有說明兩人昨天會面的時間地點以及進一步的談話內容，德國官方至截稿前也沒有發布相關消息。

默克爾展示關切中國人權

德國此前非常關切余文生。1月30日，德國人權專員柯夫勒（Barbel Kofler）呼籲中國當局立刻放人，並表示「余文生所做的一切都是為了中國民主改革，他支持那些因為行使人權而受到騷擾的同胞」。

Donald Trump: 香港的反共抗爭跟美國無關. 美國政府勿多管閒事.

Donald J. Trump
‏Verified account
@realDonaldTrump

President Obama should stay out of the Hong Kong protests, we have enough problems in our own country!Can't even properly police White House

4:45 PM - 30 Sep 2014

偽善者
呢頭慰問完，嗰頭就同雜種食飯嘅啦

口交部：強烈反對別國干涉中國內政

其他人連慰問都無

侵侵仲話雜種係永遠朋友

係啊，好似侵咁理都唔理就係真小人

口交部: 德國人權更差。

林鄭：部份外國機構不了解中國內部情況

點解佢可以唔駛俾人打，接觸親維權份子都難免一打個喎

係咪依排侵太搶 搵戲做下 諗極唔明無神神搵佢 咁搞笑

大陸官方始終俾面白人?

上次南韓總統無見維權份子, 都無啦啦俾人打.

默克爾做：左膠
侵侵做：撚狗
其實連登logic都唔係咁難明

呢條八婆無限收容難民，依家搞到咩田地

結果係德國選舉, 極右依然無咩甜頭

探完就變劉霞，慘囉

呢個朋友好好玩

慘得過人地收咁多難民依然人工高工時短樓價低咩

14年

14年可以當無件事? （好以民主黨以前支持領匯， 都唔可以當無左件事。）